大家係點樣認識Marvel啲人物㗎？

呢十年Marvel heroes咁出名，
好似人人都識咁，
其實未有Marvel電影之前(大概90年代)，
大家係咪已經識咗好多角色㗎？
咁你哋又點識㗎？

睇漫畫？好似又冇中文版。
未有電影之前，90年代，
我就只係識得蜘蛛俠，變形俠醫，x man，ironman等等，
直至capcom出咗一系列嘅街機之後，
我先至比較認識多啲人物，
基本上蟻俠，死侍未出電影之前我就未聽過嘅，

X man vs street fighter
Marvel vs Capcom
我就真係靠呢啲game嚟認識嘅。

咁你哋呢？

Google lo

未出世

打交game

睇動畫
唔記得左係tvb/亞視定閒珠台
蜘蛛俠

細個睇卡通片

但都係只識出名嗰啲，
蜘蛛俠，變形俠醫嗰啲？

同我一樣。

Marvel vs X man vs Capcom有好多角色都唔識，
有隻飛啤牌，有支棍，成隻悟空咁，
唔知邊出嚟。

X-men?

你上下外國d forum 睇 memes , story shits , 再唔識自己 google 下就識

當你欣賞 Marvel 自然會想去了解多d，而唔係煮到埋黎先食

Sorry，係。

一路都唔識媽浮果d超人

Ps and ps2 🤨
我都想玩多次你講個隻 crossover game

我細個睇過美國隊長，苙藍色面罩，個頭有兩隻翼嗰個版本。
蜘蛛仔應該最多人識，卡通片成日播。
以前x men嗰埋英雄紅過其他Marvel英雄

以前明珠台有播Marvel卡通片

英文台卡通片囉

由細識到大

以前星期六睇無線做蜘蛛俠
同睇亞視xmen

Superman? Superhero? whatever 啦

我記得都係蜘蛛俠，美國隊長打紅白機有玩過，但果時唔知係marvel人物

記得亞視都有播過蜘蛛俠同女蜘蛛俠, 細過幾鐘意睇

Gambit

superhero我淨係知太興果個
我日日去食。

d marvel廚係度吠哂咁
人地係問緊一開始點接觸到marvel既野

回番樓主
我一開始都係ps1隻街霸vs x men先認識

樓豬曲線串緊d垃圾跟風狗

話好中意英漫英雄 其實9成無睇英漫 跟風睇套電影就fan屎

咁又係d美漫 漫畫本身畫得咁撚柒

我明明打美（廿大） iphone自己出左英 = =

垃圾iphone

細過明珠台成日播蜘蛛俠。之後自己會租Marvel 卡通睇就識

唔係出咗電影你去了解，
係之前點樣認識Marvel人物。

當然，你可以Google Marvel所有人物先，
之後出電影就起碼有啲了解。

奇異博士真係出電影先知呢個人物。

美漫d分鏡真係狗也不屌
又多支線 平行世界 亂到仆街

街機格鬥game

呢個係
日漫好似不嬲都係右到左咁 美漫有d分鏡睇到一舊舊 左到右

你漫畫都google到大把中文翻譯版la

睇atv xmen同tvb spiderman,spiderman睇到後期見到xmen出現先知原來兩邊關事
再之後到ss玩xmen vs street fighter

小虎戰記/卡通

Google咗，
係佢啦，
原來係x men人。

如果打機用過嗰啲角色，
出電影會比較有歸屬感。

我又好似無咁諗，
但你一講又好似中咗喎。

細個玩fc 啲格鬥遊戲，有得用美國隊長，超人果啲

打ps1 遊戲機 有隻係對打仲有洛克人用

我最唔鐘意反而係經常唔同人畫結果同一系列幾集就轉一次畫風....
你話每個story arc唔同team畫我都可以接受....屌你有時果段chapter未完D人已經轉撚曬樣我好難投入....有D直頭係難睇到我本身想追果條線都追唔落去

h漫

美國漫畫畫風就真係垃圾咗啲嘅。

亞視再舊d

都唔係全部...佢有D都畫得好型/好索/好靚...但可能畫幾集又轉番個柒緊黎畫即刻又唔想睇

突然間想搵返亞視播ge Marvel 系列嚟睇添，有冇巴打知邊度有得睇返

扑野果陣條女係咁大叫iron man
唔係佢叫出黎我都唔知佢比iron man 屌過

成日撈亂DC同Marvel

睇漫畫

英文版？
好唔好睇㗎？
同香港嗰啲天下，黑豹有咩唔同㗎？

未有ironman ,我整係識蜘蛛俠 同 x man

係英文 其實都係先喺電視接觸到Spider-Man 之後搵下搵下發現成個系列 先去睇少少咁

你講嘅香港兩套我都冇睇過

可能冇追開marvel啲故事同背景 就咁睇漫畫會覺得連貫性好似唔高 成日彈啲唔識嘅角色出嚟 又唔知up緊乜咁 只係認得啲重要角色

同埋有時睇落畫面太花次序又亂咁

我諗大部分都係咁。
至多數埋變形俠醫，
X men 人狼應該就最出名㗎啦。

變形俠醫 我以為爛片,點知佢係Marvel仲要係地球上戰力咁勁

啲漫畫係咩年代㗎？
90年代？

變形俠醫我喺街機都有用過，
好正，力量型。
同Juggernaut一樣。

如果你要追哂MCU 真係要花幾年先睇得哂

最主要啲hero 太多又分好多代, 多到marvel有出過精簡版

以前有買開ani-wave
佢有個專欄係介紹美漫人物
個時先識分DC同marvel

Google咗，
原來香港有本咁嘅雜誌我都唔知 ，
大多數人都係靠打機，卡通嚟認識，
睇動漫雜誌都係另一渠道嚟。

好介紹喎。

超人？
Superman?
Superhero?
Whatever

Capcom Marvel Heroes隻game入面，
你打電腦每關都會跌粒gem出嚟，
你可以收集嚟用，
而大佬Thanos就有齊哂咁多粒，
之前我以為係Capcom自己設計遊戲玩法嚟，
直到GOTG有Thanos同埋gem出嚟先知原來隻game係跟漫畫嚟出 。

佢就真係典型唔知有DC同Marvel嗰啲人。

我都未聽過。

唔知會唔會有佢出現下集Wolverine入面呢？(如果有)
x23應該都係可取替材嚟，
如果選角用李冰冰呢啲大陸妹，
大陸票房會唔會更加高呢，
有大陸人主角出現喺Marvel電影入面。

Shazam 都唔撚識

唔知點解x men街機大佬onslaught 一定會出現喺之後嘅x men電影入面。
打機佢始終都好型，好大隻，又係終極大佬，
冇理由唔出嘛。

有日同佢一齊上堂 坐我隔離

有啲亂，
Shazam唔係DC嘅咩？
嗰位巴打話Captain Marvel係Marvel入面嗰啲人物，
女性嚟嘅。

Google 下 Captain Marvel Fawcett Comics 就知

細個玩ps格鬥game見到有個著藍色衫拎住個盾成個小丑咁既角色 d技淨係飛下盾咁 覺得好on9
仲有個紅色既機械人 射下激光飛彈咁 好似幾勁 但埋身就好弱 個樣又柒柒地

大個睇完marvel電影就覺得captain同ironman好型好正

原來有咁大淵源。

我好少用iron man，
都唔太好用，
淨係超必跌支搶落嚟嗰吓型啲囉。

反而隊長好用啲。